區諾軒宣布退出一切初選工作

民主派初選落幕，特區政府、中聯辦、港澳辦接連發聲明，炮轟初選違反《基本法》和《國安法》。有份協調初選的前立法會議員區諾軒今早透過社交媒體發文，指因應兩辦發聲明指控初選，即日起退出初選一切工作。

區諾軒在文中指，合法參與政治活動是他可付出的極限，雖然發起人一直重申初選安排合法，但執政陣營有不同理解。區諾軒指，基於現局未能確保人身安全，為身邊所有人負責，他只得退出所有初選工作。

區諾軒形容，退出是一個沉重決定，但他會在其他崗位繼續努力，「還望各方加油、見諒。」

明白, 尊重.

初選己成其歷史任務，大家放眼未來工作和策略

其實選完之後仲有咩做??
同埋有無講過電腦票既結果點解洩露左?